好好同我記住呢五個字，好可能會影響你一世

自推

唔好唔記得呢五個字

唔好得個講字

所以要時時刻刻提醒咁多位手足

怕變左口號

Push

即割